# Tarqvara enterprise integration offer

> reviewed: 25 September 2023

## Credits

1. [Innovative GMP-Monitoring System Tarqvara for the Pharmaceutical Industry](https://www.tarqvara.com/f10-1.html)
2. Publication by Alexey Hudzinsky on [LinkedIn](https://www.linkedin.com/feed/update/urn:li:activity:7047982574542966784/)
3. Offer details: [https://gitlab.com/pheix-io/ethelia/-/issues/22](https://gitlab.com/pheix-io/ethelia/-/issues/22)

## Overview

Требуется написать тезисы на следующие утверждения из статьи на Tarqvara:

> 1. При выходе контролируемых параметров за установленные пределы по истечении времени задержки генерируются сигналы предупреждений и тревоги;
> 2. **Секция 2:** Достоверная регистрация параметров: Tarqvara GMP Monitor считывает параметры один раз в секунду и на основе полученных 60 результатов за минутный период записывает: первое измеренное значение за период, среднее, минимум, максимум и точное время максимума и минимума, что предоставляет пользователю максимально достоверную GMP-критичную информацию;
> 3. **Секция 4:** Tarqvara GMP Monitor использует собственные валидированные механизмы для компактного хранения данных;
> 4. **Секция 5:** Высокая надежность и Контрольный След ([Audit Trail](https://pharmsolution.org/ru/audit-trail-ru/), Журнал Аудита) — меры на уровне программного и аппаратного обеспечения гарантируют сохранность и целостность данных, и защиту от несанкционированного изменения. Контрольный След (Audit Trail, Журнал Аудита) ведет непрерывное наблюдение за деятельностью пользователей, а также регистрирует критические системные события, такие как манипуляции с системным временем;
> 5. **Секция 8:** В системе реализовано распределенное наблюдение за работой компонентов в реальном времени. Это позволяет сохранить стабильную работы системы, например, в случае аппаратного отказа;
> 6. **Секция 10:** В отличие от большинства систем мониторинга с централизованной архитектурой, в Tarqvara GMP Monitor применяется распределенная архитектура.

## Offer details

⚠️ **TBD**
